{"id":22,"date":"2021-03-26T16:28:06","date_gmt":"2021-03-26T16:28:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cieres.fr\/?page_id=22"},"modified":"2021-07-20T13:46:12","modified_gmt":"2021-07-20T13:46:12","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous ?"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#dbf0f9&Prime; background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Fond-Accueil-Carre-bleu.png\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb660.4px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb67px||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-170px|auto||auto|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>QUI SOMMES-NOUS ?<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-21px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|150px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span>Le CIERES (Centre d\u2019Innovation pour l\u2019Emploi et le REclassement Social) est une association loi 1901 qui existe depuis le 3 f\u00e9vrier 1993. Il a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 l\u2019initiative d\u2019une \u00e9quipe de praticiens de l\u2019Insertion et de la Formation pour innover en mati\u00e8re de requalification soci\u00e9tale de territoires en mutation urbaine\u00a0: Site Euromed, Quartiers prioritaires de Marseille, zones franches.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Personnages-accueil-1-1.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPersonnages-accueil-1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb120%|120%\u00a0\u00bb transform_scale_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_scale_phone=\u00a0\u00bb100%|100%\u00a0\u00bb transform_scale_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_translate=\u00a0\u00bb-36px|44px\u00a0\u00bb transform_translate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_translate_phone=\u00a0\u00bb0px|0px\u00a0\u00bb transform_translate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_translate_linked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb transform_rotate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_skew_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_origin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_styles_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0vw|0px|0vw|0px|true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0vw|0px|0vw|0px|true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_styles_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_styles_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset2&Prime; box_shadow_horizontal=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb5px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb9px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-5px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Fond-accueil-2.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-30px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Nos valeurs et mission<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-21px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|230px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Lutter contre les exclusions sociales, professionnelles et culturelles par des actions de formation, d\u2019animation, d\u2019aide \u00e0 la recherche d\u2019emploi et d\u2019innovation p\u00e9dagogique.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-70px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbPromotion sociale\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_level=\u00a0\u00bbh3&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|15px|0px|15px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px|true|true\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-30px\u00a0\u00bb border_color_all__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb border_color_all__hover=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbEgalit\u00e9 des chances et m\u00e9ritocratie\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_level=\u00a0\u00bbh3&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|15px|0px|15px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px|true|true\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-30px\u00a0\u00bb border_color_all__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb border_color_all__hover=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbLa\u00efcit\u00e9\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_level=\u00a0\u00bbh3&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|15px|0px|15px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px|true|true\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-30px\u00a0\u00bb border_color_all__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb border_color_all__hover=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_blurb title=\u00a0\u00bbSolidarit\u00e9\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_level=\u00a0\u00bbh3&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|15px|0px|15px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|30px|30px|30px|true|true\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-30px\u00a0\u00bb border_color_all__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb border_color_all__hover=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/interpreter-69.png\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-70px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||4px|||\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Notre implantation<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-21px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb9px|230px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le si\u00e8ge social est implant\u00e9 au 14, rue Louis Astouin \u2013 dans le deuxi\u00e8me arrondissement de Marseille.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le CIERES n\u2019est pas \u00ab sectoris\u00e9 \u00bb. Si son implantation nous permet d\u2019agir surtout en faveur des habitants de Marseille et sa p\u00e9riph\u00e9rie. Il dispose de 3 sites en centre ville et d&rsquo;annexes sur tous les territoires d\u2019intervention.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/u\/0\/embed?mid=1CFu5LlRE9xAvDxIISz_jXmd6lgxKS22f\" width=\"1080\" height=\"480\"><\/iframe>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f0f6fc\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-70px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_row module_id=\u00a0\u00bbqualifie\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">L&rsquo;Accueil qualifi\u00e9<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-21px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|230px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb|0px|||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019Accueil qualifi\u00e9 est\u00a0 une prestation \u00ab\u00a0phare\u00a0\u00bb du CIERES\u00a0; il permet \u00e0 toute personne qui le d\u00e9sire de venir sans rendez-vous \u00e0 une de nos permanences hebdomadaires pour rencontrer un praticien exp\u00e9riment\u00e9 de la formation ou de l\u2019insertion professionnelle.<\/p>\n<p>Il s\u2019agit :<\/p>\n<ul>\n<li>d\u2019\u00e9couter la demande<\/li>\n<li>d\u2019informer des possibilit\u00e9s existantes sur le territoire<\/li>\n<li>d\u2019orienter pour une inscription dans une action du CIERES ou chez un partenaire<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_blurb content_max_width=\u00a0\u00bb1100px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_level=\u00a0\u00bbh3&Prime; header_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb header_text_align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb2em\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb body_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb0px|0px|0px|0px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb15px|25px|15px|25px|true|true\u00a0\u00bb animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb4%\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|3px|3px|3px|3px\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; box_shadow_vertical=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb box_shadow_blur=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb box_shadow_spread=\u00a0\u00bb-30px\u00a0\u00bb border_color_all__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb border_color_all__hover=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Permanence tout public<br \/>tous les jeudis de 14h \u00e0 17h, sans rendez-vous<br \/><strong>15 Rue du Terras 13002 Marseille<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Permanence sp\u00e9cifique Jeunes (Mineur et moins de 30 ans) tous les jeudis de 14h \u00e0 17h, sans rendez vous<br \/><strong>9 rue Montolieu 13002 Marseille<\/strong><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][et_pb_button button_text=\u00a0\u00bbSANS RENDEZ-VOUS\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb14px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb button_border_color=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb button_letter_spacing=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb button_use_icon=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-3px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb12px||12px||true|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_code _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb]<iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/d\/u\/0\/embed?mid=1OSo3bjn7KGu6U7Hf2h3gAs6e-X1wvMOr\" width=\"640\" height=\"280\"><\/iframe>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/interpreter-69.png\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-130px||70px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||72px|||\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_toggle title=\u00a0\u00bbHistorique\u00a0\u00bb open_toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb icon_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb icon_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb icon_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; title_level=\u00a0\u00bbh2&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb closed_title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb closed_title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb17px|||||\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb closed_title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb closed_title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb closed_title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_bottom=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb border_color_bottom=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_all__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb border_width_all__hover=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le CIERES\u00a0 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 au dernier semestre 1992 apr\u00e8s la fermeture d\u2019un organisme de formation : l\u2019IRFA Provence : parution de cr\u00e9ation au JO en f\u00e9vrier 1993.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La d\u00e9marche de l\u2019\u00e9quipe fondatrice issue de l\u2019IRFA\u00a0 a \u00e9t\u00e9 de ne pas rechercher \u00e0 se reclasser individuellement dans un autre organisme mais de donner naissance \u00e0 une \u00ab structure de proximit\u00e9 \u00bb\u00a0 qui\u00a0 mettrait ses ressources humaines et mat\u00e9rielles\u00a0 au service des habitants\u00a0 en difficult\u00e9 d\u2019insertion. C\u2019est ainsi que Fran\u00e7oise NASRI, responsable de formation, Jean Claude TOKOTO Animateur, Christophe RIGAIL, Juriste, Fr\u00e9d\u00e9rique ROBERT, Psychologue, Souleymane DIOP Assistant social, ont \u00e9labor\u00e9 le projet constitutif du CIERES de lutte contre les exclusions sociales et professionnelles par des actions de Formation, d\u2019Education, d\u2019Aide \u00e0 la recherche d\u2019Emploi et de Recherche P\u00e9dagogique.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Un Conseil d\u2019Administration a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour permettre \u00e0 cette \u00e9quipe, alors au ch\u00f4mage, de d\u00e9velopper ce nouvel organisme tout en recr\u00e9ant son emploi :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De 1992 \u00e0 fin 1994 ,le CIERES n\u2019a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019aucune subvention publique n\u2019\u00e9tant pas assez connu malgr\u00e9 la grande exp\u00e9rience de l\u2019\u00e9quipe ; les ressources \u00e9t\u00e9 tir\u00e9es du produit de prestations de service r\u00e9alis\u00e9es chez des partenaires dans les champs de l\u2019Education (Association JB FOUQUES) et de la FORMATION (ASPROCEP \u2013 FEDERATION DES CENTRES SOCIAUX). L\u2019association a constitu\u00e9 ainsi un \u00ab petit matelas \u00bb qui a permis de louer un local au 57, rue du Refuge dans le PANIER (alors que le si\u00e8ge social \u00e9tait implant\u00e9 dans la MPT Panier Joliette, 66 rue de l\u2019Ev\u00each\u00e9 \u2013 13002) pour y assurer des permanences et recevoir les\u00a0 habitants, jeunes ou adultes, les plus d\u00e9munis du site et surtout nous faire re\/conna\u00eetre de la population, des Institutionnels et des partenaires de terrain.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">C\u2019\u00e9tait l\u2019\u00e9poque \u00ab abus de biens priv\u00e9s \u00bb o\u00f9 l\u2019\u00e9quipe devait r\u00e9quisitionner ordinateurs, v\u00e9hicules et autres ustensiles de travail personnels, \u00e9tape qui\u00a0 a permis au CIERES d\u2019\u00e9merger et d\u2019obtenir en 1994 trois subventions importantes de fonctionnement : Politique de la Ville, Conseil G\u00e9n\u00e9ral des BDR et D\u00e9l\u00e9gation aux Droits des Femmes.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Au dernier trimestre 1994, soit apr\u00e8s deux ans de \u00ab gal\u00e8re \u00bb, notre Conseil d\u2019Administration\u00a0 parvient\u00a0 \u00e0 \u00ab embaucher \u00bb\u00a0 avec des exon\u00e9rations de charges sociales les deux principaux fondateurs Fran\u00e7oise Nasri et Jean Claude Tokoto dans le cadre du PLIE ALLIANCE en qualit\u00e9 d\u2019accompagnateurs \u00e0 l\u2019emploi. Ils assurent en parall\u00e8le la gestion, l\u2019administration et le d\u00e9veloppement du CIERES et sont d\u00e9sign\u00e9s Directrice et Directeur Adjoint.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Par la suite et d\u2019ann\u00e9e en ann\u00e9e, le CIERES se d\u00e9veloppe et emm\u00e9nage au 23 et 36 rue de l\u2019Ev\u00each\u00e9 puis au 56 bd Schuman o\u00f9 se d\u00e9veloppent les Unit\u00e9s Insertion Sociale et Accompagnement \u00e0 l\u2019Emploi.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Un grand tournant structurel se fait en 2003 avec la mise en \u0153uvre de l\u2019exp\u00e9rimentation REGAL (R\u00e9appropriation des Enjeux G\u00e9ographiques par des Actions Linguistiques, initi\u00e9e par Fran\u00e7oise Nasri et pilot\u00e9e par l\u2019ensemble des Institutionnels financeurs (ETAT REGION FSE CUCS CG13) autour de l\u2019op\u00e9ration d\u2019am\u00e9nagement urbain d\u2019Eurom\u00e9diterran\u00e9e. Cette action de grande envergure se proposait d\u2019accompagner les publics du site dans la requalification soci\u00e9tale qu\u2019elle engendre et afin que les personnes inscrites dans REGAL puissent b\u00e9n\u00e9ficier des retomb\u00e9es \u00e9conomiques induites par l\u2019am\u00e9nagement Euromed. Les instances de la REGION PACA ont utilis\u00e9 les avanc\u00e9es et les bilans de l\u2019exp\u00e9rimentation REGAL pour construire l\u2019appel \u00e0 projet des ETAPS \u2013 Espaces Territorialis\u00e9s d\u2019Acc\u00e8s aux Premiers Savoirs \u2013 qui sont inscrits dans le Plan de Formation Professionnelle de la REGION PACA. Le cadre de r\u00e9f\u00e9rence REGAL a permis \u00e9galement de poursuivre des exp\u00e9rimentations avec le soutien du FSE jusqu\u2019en 2013.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ainsi, au fur et \u00e0 mesure des ann\u00e9es, le CIERES se structure en QUATRE UNITES qui accueillent de nouveaux salari\u00e9s et s\u2019implante sur diff\u00e9rents sites marseillais et m\u00eame d\u00e9partementaux.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fin 2012, Jean Claude TOKOTO, membre fondateur et accompagnateur \u00e0 l\u2019emploi d\u00e9c\u00e8de ; Fin du premier semestre 2013, la Directrice fondatrice du CIERES, Fran\u00e7oise NASRI, prend sa retraite de salari\u00e9e mais reste membre du Conseil d\u2019Administration. Le CIERES connait une p\u00e9riode de restructuration importante : Myriam PARIS Directrice Adjointe est d\u00e9sign\u00e9e Directrice. Elle assume la fonction pendant un an puis quitte son poste pour d\u2019autres horizons moins contraignants.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Depuis d\u00e9cembre 2013<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le CIERES est dirig\u00e9 par Myriam NASRI, entr\u00e9e au CIERES en d\u00e9cembre 2004 et qui \u00e9t\u00e9 la directrice adjointe de Myriam Paris. Le Conseil d\u2019Administration fait le choix de cette candidature interne qui permet d\u2019avoir une continuit\u00e9 dans la gestion et l\u2019administration du CIERES dans un contexte g\u00e9n\u00e9ral de transformation des m\u00e9tiers de la formation continue et de l\u2019accompagnement \u00e0 l\u2019emploi.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=\u00a0\u00bbConseil d&rsquo;Administration \u00a0\u00bb open_toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb title_tablet=\u00a0\u00bbConseil d&rsquo;Administration\u00a0\u00bb title_phone=\u00a0\u00bbConseil d&rsquo;Administration\u00a0\u00bb title_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb icon_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb icon_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb icon_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; title_level=\u00a0\u00bbh2&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb closed_title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb closed_title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb closed_title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb closed_title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb closed_title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_bottom=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb border_color_bottom=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_all__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb border_width_all__hover=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><strong>Le bureau <\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9sident : Antoine PARIS, responsable administratif de l\u2019Universit\u00e9 St Charles, membre fondateur<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Secr\u00e9taire : Simone VIVIER, retrait\u00e9e de l&rsquo;insertion professionnelle\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tr\u00e9sorier : Maurice GIRES, retrait\u00e9 de l\u2019insertion sociale<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p><b>Les membres actifs<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre fondateur: Fran\u00e7oise BATTEAU NASRI, retrait\u00e9e active de la formation professionnelle<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre fondateur: Christophe RIGAIL, clerc de notaire<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre actif: Monique TERAL, responsable de formation E2C<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre actif: Alfred PONCET, retrait\u00e9 de l\u2019Education sp\u00e9cialis\u00e9e<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre actif: V\u00e9ronique LEBRIER, professeur certifi\u00e9e de l\u2019Education Nationale<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre actif: S\u00e9bastien ANGUILLE, assistant p\u00e9dago administratif<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Membre actif: Cyril SAVIN, promoteur patrimoine<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=\u00a0\u00bbUne \u00e9quipe pluridisciplinaire\u00a0\u00bb open_toggle_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; icon_color=\u00a0\u00bb#2699fb\u00a0\u00bb use_icon_font_size=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb icon_font_size=\u00a0\u00bb30px\u00a0\u00bb icon_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb icon_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb icon_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb title_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; title_level=\u00a0\u00bbh2&Prime; title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb closed_title_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb closed_title_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb body_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbRGBA(0,0,0,0)\u00a0\u00bb title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb closed_title_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb closed_title_font_size_phone=\u00a0\u00bb24px\u00a0\u00bb closed_title_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb border_width_all=\u00a0\u00bb0px\u00a0\u00bb border_color_all=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_bottom=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb border_color_bottom=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; border_width_all__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb border_width_all__hover=\u00a0\u00bb10px\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le CIERES compte une \u00e9quipe de permanents et de contractuels constitu\u00e9e de personnels issus de formations initiales ou continues vari\u00e9es : Lettres, Formation de Formateurs Adultes et Conseillers d\u2019Insertion professionnelle, Animation, Sociologie, \u00c9conomie, Journalisme, \u00c9cole d\u2019Art, Langues \u00e9trang\u00e8res,.., qui forment une \u00e9quipe p\u00e9dagogique pouvant porter un regard crois\u00e9 sur les probl\u00e9matiques des usagers.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les principaux\u00a0 postes\u00a0 occup\u00e9s au CIERES et qui permettent aux \u00e9quipes de travailler en synergie sont :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Accompagnateurs \u00e0 l\u2019emploi et coach emploi<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Formateurs g\u00e9n\u00e9ralistes ou techniques<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00e9diateurs socioculturels et aides \u00e9ducatifs<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9ducateurs et assistantes sociales<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Personnel administratif : Directrice \u2013 Assistante de Direction<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb457&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/personnage-footer.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpersonnage-footer\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb transform_translate=\u00a0\u00bb-94px|-146px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb56px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb17px|40px|17px|40px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb12px|28px|12px|28px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_text_size_phone=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px|120px|true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|on|on\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter-mobile\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bbauto\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb1px||1px||true|false\u00a0\u00bb background_color_phone=\u00a0\u00bb#f7f7f7&Prime; background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_enable_color_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb448&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb30px||-30px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb22px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|30px|16px|30px|true|true\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#dbf0f9&Prime; background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Fond-Accueil-Carre-bleu.png\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb660.4px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb67px||0px|||\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-170px|auto||auto|false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb] QUI SOMMES-NOUS ? [\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-21px||||false|false\u00a0\u00bb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22"}],"version-history":[{"count":63,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1607,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions\/1607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}