{"id":27,"date":"2021-03-26T16:28:06","date_gmt":"2021-03-26T16:28:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cieres.fr\/?page_id=27"},"modified":"2024-02-12T09:59:53","modified_gmt":"2024-02-12T09:59:53","slug":"unite-emploi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cieres.fr\/unite-emploi\/","title":{"rendered":"Unit\u00e9 Emploi"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f0f6fc\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Cieres-image-Fond-Emploi.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||29px|||\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_image_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Groupe-2969-2.png\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position_phone=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-160px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Unit\u00e9 Emploi<\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Elle rassemble les actions d\u2019accompagnement ou d\u2019acc\u00e8s direct \u00e0 l\u2019emploi. Elle est men\u00e9e par des conseillers qualifi\u00e9s. Ils suivent collectivement et individuellement les demandeurs d\u2019emploi. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les objectifs :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Lev\u00e9e des freins,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Remise en action (stage, immersion, rencontre entreprise, ect \u2026),<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Travail exclusif avec les partenaires institutionnels et le r\u00e9seau d\u00e9velopp\u00e9 depuis 1993.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le bilan de cette unit\u00e9 en fin d\u2019actions avoisine les 80% de sorties positives.<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/psh2-300x119.jpg\" width=\"327\" height=\"130\" alt=\"\" class=\"wp-image-1694 alignnone size-medium\" \/><br \/><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/personnage-insertion.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpersonnage-insertion\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_translate_linked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0vw|0px|0vw|0px|true|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-60px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb66px|||||\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">March\u00e9s publics<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbplie\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>PLIE MPM<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le PLIE MPM est un dispositif territorial d&rsquo;accompagnement individualis\u00e9 d&rsquo;acc\u00e8s \u00e0 l\u2019emploi des personnes qui en sont \u00e9loign\u00e9es. Le CIERES prend en charge 3 prestations d\u2019accompagnement \u00e0 l\u2019emploi sur ce dispositif anim\u00e9 par 3 conseillers en insertion professionnels.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0\u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Public demandeur d\u2019emploi, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">de niveau infra-bac<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> souhaitant \u00eatre accompagn\u00e9 dans ses d\u00e9marches de recherche d\u2019emploi.<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<span style=\"font-weight: 400;\">120 personnes en file active \u00e0 l\u2019ann\u00e9e. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action : <\/strong>CIERES &#8211; <span style=\"font-weight: 400;\">15 rue du terras 13002 Marseille<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: <span style=\"font-weight: 400;\">Claude GASSIER<\/span><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:cieres.gassier@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Emergences.jpg\" width=\"163\" height=\"46\" alt=\"\" class=\"wp-image-1682 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Plan-de-travail-1@4x-300x210.png\" width=\"112\" height=\"78\" alt=\"\" class=\"wp-image-1238 alignnone size-medium\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaciade\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><b><span>ACIADE<\/span><\/b><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Action collective interm\u00e9diaire pour un acc\u00e8s durable \u00e0 l&#8217;emploi des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA des P\u00f4les d\u2019insertion du 13,14 et 15,16 arrondissements de Marseille.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cette action s\u2019articule autour d\u2019un projet collectif permettant de construire un parcours individualis\u00e9 vers l\u2019emploi et de d\u00e9couvrir la culture de l\u2019entreprise.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 RSA, Habitants rattach\u00e9s aux P\u00f4les d\u2019Insertion des 13\/14\u00e8me et 15\/16\u00e8me arrondissements de Marseille, souhaitant trouver un emploi ou une formation qualifiante<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">14 semaines, 252 heures maximum, 18 \u00e0 30h hebdomadaire, 12 places par session<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieux de l&rsquo;action :<\/strong><br \/><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong>13\/14\u00e8me : <\/strong>Centre social des Flamants 10 avenue Alexandre Ansaldi 13014 Marseille<br \/><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong>15\/16\u00e8me<\/strong> : 43 avenue de la Viste 13015 Marseille<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Sonia GARA<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:aciade.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DEPBoucheDuRhone.png\" width=\"193\" height=\"135\" alt=\"\" class=\"wp-image-146 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Prestations &#8211; Subventions<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbagir13&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>AGIR ENSEMPBLE POUR L&rsquo;EMPLOI (13e)<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019action AGIR 13 permet de remettre en contact les publics du 13\u00e8me avec le monde socio\u00e9conomique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 Habitants des Quartiers Prioritaires du 13\u00e8me arrondissement, de 18 ans \u00e0 64 ans, souhaitant trouver un emploi ou une formation et ayant des difficult\u00e9s \u00e0 effectuer les d\u00e9marches.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">30 places en entr\u00e9es et sorties permanentes<\/span><\/p>\n<p>Sans d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s dans la limite des places disponibles<\/p>\n<p>Action gratuite<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieux de l&rsquo;action :<\/strong> Diff\u00e9rentes permanences sur le territoire du 13\u00e8me\u00a0 arrondissement de Marseille (Plateforme Jeune de Rose, Maison France Service de Malpass\u00e9)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contacts <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmal.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"88\" height=\"62\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"104\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/>\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbagir14&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><b><span>AGIR ENSEMBLE POUR L&rsquo;EMPLOI (14e)<\/span><\/b><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019action AGIR 14 permet de remettre en contact les publics du 14\u00e8me avec le monde socio\u00e9conomique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 Habitants des Quartiers Prioritaires du 14\u00e8me arrondissement, de 18 \u00e0 64 ans, souhaitant trouver un emploi ou une formation et ayant des difficult\u00e9s \u00e0 effectuer les d\u00e9marches.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">60 places en entr\u00e9es et sorties permanente<\/span><\/p>\n<p>Sans d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s dans la limite des places disponibles<\/p>\n<p>Action gratuite<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieux de l&rsquo;action : <\/strong>Diff\u00e9rentes permanences sur le territoire du 14\u00e8me arrondissement de Marseille (Centre social des Flammants IRIS, Centre social de St Gabriel et Centre social du Grand-Canet)<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contacts <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"88\" height=\"62\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"104\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/>\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbagircentre\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>AGIR ENSEMBLE POUR L&rsquo;EMPLOI (Centre Ville)<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019action AGIR Centre permet de remettre en contact les publics du Centre ville avec le monde socio\u00e9conomique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0Habitants des Quartiers Prioritaires des 1, 2 et 3\u00e8mes arrondissements, de 18 \u00e0 64 ans, souhaitant trouver un emploi ou une formation et ayant des difficult\u00e9s \u00e0 effectuer les d\u00e9marches.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">30 places en entr\u00e9es et sorties permanentes<\/span><\/p>\n<p>Sans d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s dans la limite des places disponibles.<\/p>\n<p>Action gratuite<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action : <\/strong>CIERES \u2013 15 rue du Terras &#8211; 13002 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"88\" height=\"62\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"104\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/>\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbescalemploi\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ESCAL\u2019EMPLOI<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>L\u2019action ESCAL\u2019Emploi permet de remettre en contact les publics du 15\u00e8me\u00a0 arrondissement avec le monde socio\u00e9conomique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 Habitants des quartiers prioritaires du 15\u00e8me arrondissement, \u00e2g\u00e9s de 18 \u00e0 64 ans en recherche de formation qualifiante ou d\u2019emploi, trop \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi par l\u2019accumulation des freins p\u00e9riph\u00e9riques pour pouvoir int\u00e9grer un dispositif d\u2019accompagnement de droit commun.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">35 places en entr\u00e9es et sorties permanentes<\/span><\/p>\n<p>Sans d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s dans la limite des places disponibles.<\/p>\n<p>Action gratuite<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action :<\/strong> 43 avenue de la Viste \u2013 13015 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"88\" height=\"62\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"104\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Aix-Marseille-2021.png\" width=\"108\" height=\"76\" alt=\"\" class=\"wp-image-224 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbmove\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>MOVE<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>MOVE est un dispositif destin\u00e9 aux jeunes de 16 \u00e0 25 ans, et aux adultes de 25 \u00e0 65 ans, qui habitent le 14<span style=\"font-size: 13.3333px;\">\u00e8me<\/span> et le 15\u00e8me arrondissements de Marseille et qui sont sans dipl\u00f4me, sans formation, sans travail, ou sans dispositif d\u2019accompagnement. Le conseiller MOVE propose de vous accompagner afin de vous orienter vers des dispositifs adapt\u00e9s \u00e0 vos besoins.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 Tous demandeurs d\u2019emploi, tous \u00e2ges, \u00e9loign\u00e9s du march\u00e9 du travail, non accompagn\u00e9s (plus ou pas inscrits) par le Service Public de l&rsquo;Emploi, pr\u00eats \u00e0 l&#8217;emploi, avec une volont\u00e9 rep\u00e9r\u00e9e ou exprim\u00e9e de travailler sur un projet de retour en emploi.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">180 personnes \u00e0 l\u2019ann\u00e9e<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieux de l&rsquo;action :<\/strong><br \/>&#8211; Centre Social Saint Joseph Fontanieu (mardi matin)<br \/>&#8211; Centre Social Bassens (mardi apr\u00e8s-midi)<br \/>&#8211; Centre Social Sainte Marthe (mercredi)<br \/>&#8211; Locaux de Mediance 13 &#8211; Le Castellas (vendredi matin)<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Nabil ALLIK<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:move.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DEPBoucheDuRhone.png\" width=\"116\" height=\"81\" alt=\"\" class=\"wp-image-146 alignnone size-full\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Logo-Prefecture.png\" width=\"104\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-948 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbalispa\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Alis Primo-Arrivants<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Permettre au public cible de s\u2019int\u00e9grer durablement dans la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise par une action \u00e0 dominante linguistique qui s\u2019inscrit dans un parcours \u00e0 vis\u00e9e socioprofessionnelle<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s :<\/strong> Formation collective en pr\u00e9sentiel, en entr\u00e9es-sorties permanentes et parcours individualis\u00e9s<\/p>\n<p>Entretiens individuels d\u2019accompagnement<\/p>\n<p><strong>Contenus : <\/strong>Module Petits-d\u00e9jeuners de l\u2019Int\u00e9gration\u00a0; Module Ecriture\u00a0; Module Transverse Passerelle vers l\u2019int\u00e9gration\u00a0; Module Emploi pour \u00e9laborer et mettre en \u0153uvre un projet \u00e0 vis\u00e9e Emploi<\/p>\n<p><strong>Evaluation et validation\u00a0:<\/strong> Evaluation en continu, le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9ance les comp\u00e9tences acquises, attestation d&rsquo;acquisition de comp\u00e9tences. et de fin de formation.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> Public demandeur d\u2019emploi majeur, en situation r\u00e9guli\u00e8re, pr\u00e9sent depuis moins de 5 ans sur le territoire fran\u00e7ais et souhaitant acc\u00e9der au march\u00e9 de l\u2019emploi et\/ou de la formation.<\/p>\n<p>Action annuelle renouvelable, 15 places en simultan\u00e9 en entr\u00e9es-sorties permanentes avec un d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s d\u2019une semaine sous r\u00e9serve des places disponibles.<\/p>\n<p>24 semaines, rythme hebdomadaire de 3 \u00e0 4 demi-journ\u00e9es<\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action : <\/strong>CIERES &#8211; 15 Rue du Terras, 13 002 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: <span style=\"font-weight: 400;\">Nabil ALLIK<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:cieres@orange.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"99\" height=\"70\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbmove\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>PISTE IEJ<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Le dispositif PISTE a pour finalit\u00e9 de permettre \u00e0 un jeune NEET (Sans accompagnement, Sans emploi et sans formation) de s\u2019immerger dans le march\u00e9 du travail afin d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une formation qualifiante ou un emploi en ad\u00e9quation avec les m\u00e9tiers pr\u00e9sents ou d\u2019avenirs locaux, nationaux ou internationaux.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 Jeunes \u00e2g\u00e9s de moins de 26 ans sans emploi et ne suivant ni \u00e9tude ni formation (d\u00e9nomm\u00e9s NEET ), r\u00e9sidants \u00e0 Marseille, et qui sont inactifs ou ch\u00f4meurs (y compris les ch\u00f4meurs de longue dur\u00e9e), qu\u2019ils soient inscrits ou non en tant que demandeurs d\u2019emploi.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <span style=\"font-weight: 400;\">Action annuelle renouvelable.<br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Dur\u00e9e du parcours d\u2019un jeune : de 4 \u00e0 6 mois ; 48 places en entr\u00e9es et sorties<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action : <span style=\"font-weight: 400;\">CIERES \u2013 8 rue St Barbe -Immeuble le Colbert &#8211; 13002 Marseille<\/span><\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 04\/09\/2023<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/EUROPE.png\" width=\"164\" height=\"115\" alt=\"\" class=\"wp-image-149 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbalispa\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb79.8px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb29px|8px|29px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>DAPE<\/strong><\/p>\n<h5 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Dispositif d&rsquo;Accompagnement et de Placement dans l&rsquo;Emploi<\/span><\/h5>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> <span> Le DAPE est un dispositif de placement en emploi en direction des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA sur les territoires des 2\u00e8mes et 3\u00e8mes arrondissements de Marseille. D\u2019une dur\u00e9e moyenne de 9 mois, l\u2019accompagnement est ax\u00e9 sur la construction et la validation d\u2019un projet professionnel en vue d\u2019un placement en emploi. L\u2019objectif est de faciliter le retour \u00e0 l\u2019emploi des b\u00e9n\u00e9ficiaires via un parcours adapt\u00e9, dynamique et r\u00e9gulier afin d\u2019assurer une sortie p\u00e9renne du RSA.<\/span><\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s :<\/strong> <span>Accompagnement individualis\u00e9 en pr\u00e9sentiel (entretiens individuels et ateliers collectifs) en entr\u00e9es et sorties permanentes<\/span><\/p>\n<p><strong>Contenus :<\/strong>Au d\u00e9marrage de l\u2019accompagnement, un phase de diagnostic d\u2019une dur\u00e9e de 21 jours permet la validation de l\u2019entr\u00e9e du dispositif ou bien une r\u00e9orientation vers un dispositif plus adapt\u00e9 \u00e0 la situation de la personne. Dans le cadre de l\u2019\u2019accompagnement, un accompagnateur \u00e0 l\u2019emploi est d\u00e9sign\u00e9 comme r\u00e9f\u00e9rent et assurera 2 entretiens individuels par mois avec les b\u00e9n\u00e9ficiaires. Un suivi en emploi est r\u00e9alis\u00e9 par l\u2019accompagnateur r\u00e9f\u00e9rent pendant les 3 premiers mois de contrat<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> <span>Public b\u00e9n\u00e9ficiaire du RSA ou conjoint ayant droit, inscrit dans une d\u00e9marche de retour \u00e0 l\u2019emploi pouvant rencontrer des difficult\u00e9s p\u00e9riph\u00e9riques<\/span><\/p>\n<p><span>375 places par an en entr\u00e9es et sorties permanentes toute l\u2019ann\u00e9e avec un d\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s maximum de 10 jours apr\u00e8s la prescription.<\/span><\/p>\n<p><span>Dur\u00e9e moyenne des parcours de 9 mois<\/span><\/p>\n<p><span>Accompagnement gratuit<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/span><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<strong>Lieu de l&rsquo;action : <\/strong>CIERES &#8211; 15 Rue du Terras, 13 002 Marseille et 30 rue Fauchier 13002 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <strong>Contact <\/strong>: <span>Alain-Daniel OLIVIERI<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:dape.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#f1be52&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/Bouches-du-Rhone_13_logo_2015.svg_.png\" width=\"151\" height=\"44\" alt=\"\" class=\"wp-image-1686 alignnone size-full\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/2020-06-03-FSE-logo-LEurope-sengage-en-Provence-Alpes-Cote-dAzur-300x193.png\" width=\"106\" height=\"68\" alt=\"\" class=\"wp-image-1661 alignnone size-medium\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-74.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-90px||120px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_translate_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_rotate_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_skew_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_origin_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_styles_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_gallery gallery_ids=\u00a0\u00bb155,255&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_scale_phone=\u00a0\u00bb170%|170%\u00a0\u00bb transform_scale_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_translate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_translate_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_translate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_rotate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_skew_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_origin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_styles_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb transform_styles_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_styles_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb457&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/personnage-footer.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpersonnage-footer\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb transform_translate=\u00a0\u00bb-94px|-146px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb56px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb17px|40px|17px|40px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb12px|28px|12px|28px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_text_size_phone=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px|120px|true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|on|on\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter-mobile\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bbauto\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb1px||1px||true|false\u00a0\u00bb background_color_phone=\u00a0\u00bb#f7f7f7&Prime; background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_enable_color_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb448&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb30px||-30px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb22px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|30px|16px|30px|true|true\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f0f6fc\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Cieres-image-Fond-Emploi.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||29px|||\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_image_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Groupe-2969-2.png\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position_phone=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-160px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb] Unit\u00e9 Emploi Elle rassemble les actions d\u2019accompagnement ou d\u2019acc\u00e8s direct \u00e0 l\u2019emploi. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=27"}],"version-history":[{"count":63,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1734,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/27\/revisions\/1734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=27"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}