{"id":28,"date":"2021-03-26T16:28:06","date_gmt":"2021-03-26T16:28:06","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cieres.fr\/?page_id=28"},"modified":"2023-06-07T07:54:16","modified_gmt":"2023-06-07T07:54:16","slug":"unite-formation","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cieres.fr\/unite-formation\/","title":{"rendered":"Unit\u00e9 Formation"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.6&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f0f6fc\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Groupe-2966-2.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_image_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Groupe-2970.png\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position_phone=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-160px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1>Unit\u00e9 formation<\/h1>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cette unit\u00e9 regroupe toutes les actions de formation pour acc\u00e9der ou se maintenir dans l\u2019emploi :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Communiquer<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Techniques de recherche d\u2019emploi<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Compter<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Travailler en \u00e9quipe<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">\u00catre autonome<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Utiliser des technologies de l&rsquo;informatique et de la communication<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9<\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-weight: 400;\">Autoformation<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h1><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/qualiopi-300x113.jpg\" width=\"361\" height=\"136\" alt=\"\" class=\"wp-image-1706 alignnone size-medium\" \/><\/h1>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/psh2-300x119.jpg\" width=\"323\" height=\"128\" alt=\"\" class=\"wp-image-1694 alignnone size-medium\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/personnage-formation.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpersonnage-formation\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_translate_linked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb80%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb0vw|0px|0vw|0px|true|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-60px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb66px|||||\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">March\u00e9s publics<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbpic\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><b><span>PIC Axe 2<\/span><\/b><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Acqu\u00e9rir et d\u00e9velopper les savoirs et comp\u00e9tences cl\u00e9s n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019insertion professionnelle.<\/p>\n<p>Atteindre le niveau CLEA et obtenir la certification.<\/p>\n<p>D\u00e9finir et mettre en \u0153uvre un projet professionnel adapt\u00e9 en lien avec le march\u00e9 de l\u2019emploi.<\/p>\n<p>Se pr\u00e9parer \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en formation qualifiante ou pr\u00e9-qualifiante et dans l\u2019emploi.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/><strong>M\u00e9thodes :<\/strong> Alternance de cours th\u00e9oriques, d&rsquo;exercices et de mises en pratique, p\u00e9riodes en entreprise possibles.<\/p>\n<p><strong>Modalit\u00e9s :<\/strong> Formation en pr\u00e9sentiel exclusivement<\/p>\n<p><strong>Contenus :<\/strong> 1) Coaching renforc\u00e9 tout au long de la formation; 2) remobilisation : Image de soi, maillage social, strat\u00e9gie et m\u00e9thodologie de la r\u00e9ussite; 3) Construction du projet et savoir-\u00eatre professionnel; 4) formation aux comp\u00e9tences cl\u00e9s (r\u00e9f\u00e9rentiel CleA)<\/p>\n<p><strong>Evaluation :<\/strong> Evaluation en continu, \u00e9valuation Cl\u00e9A<\/p>\n<p><strong>Validation :<\/strong> Attestation de fin de formation, certificat CLEA<\/p>\n<p>Pour plus d&rsquo;informations : https:\/\/www.certificat-clea.fr<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0Entr\u00e9e et sortie permanente, entre 150 et 900h selon les besoins. Rythme hebdomadaire : Temps partiel de 18 \u00e0 24 heures ou Temps complet de 30 \u00e0 35 heures<\/p>\n<p>D\u00e9lai d&rsquo;acc\u00e8s : sous 8 jours sous r\u00e9serve de places disponibles<\/p>\n<p>Formation gratuite et r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e.<\/p>\n<p>Session ouverte: 2021-2023<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 Lieux de formation : Centre Social St Mauront, 77 Rue F\u00e9lix Pyat \u2013 13003 Marseille<\/p>\n<p>8 Rue Ste Barbe, 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Alexandre NASRI<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:p.macia.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-adfic.jpg\" width=\"67\" height=\"53\" alt=\"\" class=\"wp-image-919 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-adef.jpg\" width=\"62\" height=\"45\" alt=\"\" class=\"wp-image-918 alignnone size-full\" \/> \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PoleEmploi.png\" width=\"85\" height=\"59\" alt=\"\" class=\"wp-image-141 alignnone size-full\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-investir-dans-vos-competences-300x186.jpg\" width=\"97\" height=\"60\" alt=\"\" class=\"wp-image-920 alignnone size-medium\" srcset=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-investir-dans-vos-competences-300x186.jpg 300w, https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-investir-dans-vos-competences.jpg 314w\" sizes=\"(max-width: 97px) 100vw, 97px\" \/> \u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbofii\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px||30px||true|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>OFII : Office fran\u00e7ais de l\u2019Int\u00e9gration et de l\u2019Immigration<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Formation linguistique pour des personnes \u00e9trang\u00e8res qui souhaitent s&rsquo;installer durablement en France et en provenance des pays tiers \u00e0 l\u2019Europe engag\u00e9es dans un Contrat d\u2019Int\u00e9gration R\u00e9publicaine (CIR) pr\u00e9conisant une formation linguistique obligatoire.<\/p>\n<p>Objectifs\u00a0: Acqu\u00e9rir les niveaux A1, A2 ou B1 fran\u00e7ais du CECRL\u00a0; Acqu\u00e9rir une autonomie sociale et professionnelle\u00a0; S\u2019approprier les valeurs de la R\u00e9publique Fran\u00e7aise.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> <strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel \u00e0 temps partiel ou temps plein<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong>Module Vie pratique\u00a0; Module Vie professionnelle\u00a0; Module Valeurs de la R\u00e9publique\u00a0; Appui sur la modalit\u00e9 num\u00e9rique en transversal\u00a0; D\u00e9couverte de l\u2019environnement social et culturel<\/p>\n<p><strong>Evaluation et validation :\u00a0<\/strong>Test de positionnement r\u00e9alis\u00e9 sur le site de l&rsquo;OFII ; Tests d\u2019\u00e9valuation interm\u00e9diaire (sauf B1) et finaux ; D\u00e9livrance d\u2019une attestation de r\u00e9ussite ou de participation.<\/p>\n<p>Primo-arrivants des pays hors UE, se trouvant sur le territoire national moins de 5 ans en situation r\u00e9guli\u00e8re (visa long s\u00e9jour, r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 ou titre de s\u00e9jour) et envisageant de s\u2019installer durablement en France. Sur prescription par l\u2019OFII.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/> Toute l\u2019ann\u00e9e, dur\u00e9e de 50 \u00e0 600 heures selon les niveaux de A1 \u00e0 B1.<\/p>\n<p>D\u00e9lais d\u2019acc\u00e8s : Prescription par l\u2019OFII.<\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p><strong>Session ouverte : 2022-2024<\/strong><\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieux de formation :<\/strong><\/p>\n<p>15 rue du Terras \u2013 13002 Marseille<\/p>\n<p>6 Rue de Verdun \u2013 13 700 Marignane<\/p>\n<p>43 Avenue de La Viste 13015 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact\u00a0<\/strong>: Marina HALLIEZ<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:mhalliez.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/ETAT-RF.png\" width=\"100\" height=\"70\" alt=\"\" class=\"wp-image-147 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/OFII.png\" width=\"125\" height=\"88\" alt=\"\" class=\"wp-image-140 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-60px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb66px|||||\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||||false|false\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbaction\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.6&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb25px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\">Prestations &#8211; Subventions<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbsasfle\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px||30px||true|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><b><span>SAS FLE \/ EDA (suspendu depuis Juin 2022)<\/span><\/b><\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"margin: 0cm;\">Remise \u00e0 niveau sur les savoirs de base en partenariat avec E2C Marseille pour les jeunes \u00e9trangers, dipl\u00f4m\u00e9s dans leur pays d\u2019origine et inscrits \u00e0 l\u2019E2C<o:p><\/o:p><\/p>\n<p style=\"margin: 0cm;\"><b>Objectifs\u00a0:<\/b> <span style=\"color: black;\">Acquisition des bases de la communication en fran\u00e7ais\u00a0; Acquisition des comp\u00e9tences Cl\u00e9s\u00a0; pr\u00e9parer un parcours \u00e0 l\u2019E2C<o:p><\/o:p><\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> <strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel ou en auto-formation guid\u00e9e sur la plateforme \u00ab EDA \u00bb de l\u2019Ecole de la 2eme Chance.<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re, programme individualis\u00e9 en fonction des besoins<\/li>\n<li>Vocabulaire de la vie quotidienne et professionnelle<\/li>\n<li>D\u00e9couverte de l\u2019environnement social et culturel<\/li>\n<\/ul>\n<p>Evaluation en continu, les stagiaires poss\u00e8dent un compte sur la plateforme EDA qui permet de suivre en temps r\u00e9el leur niveau de r\u00e9ussite\u00a0; Attestation de Comp\u00e9tences en fin de parcours<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Icone-session-Cieres.png\" width=\"27\" height=\"32\" alt=\"\" class=\"wp-image-589 alignnone size-full\" \/>\u00a0 Jeunes 18-26 ans, inscrits \u00e0 l\u2019E2C Les pr\u00e9-requis sont d\u00e9finis par E2C.<\/p>\n<p>Inscription par E2C\u00a0: <a href=\"https:\/\/e2c-marseille.fr\/sinscrire\">https:\/\/e2c-marseille.fr\/sinscrire<\/a><\/p>\n<p>Entr\u00e9es Sorties permanentes pour un groupe de 8 \u00e0 12 personnes<\/p>\n<p>Dur\u00e9e individualis\u00e9e de 1 \u00e0 6 mois, \u00e0 temps plein<\/p>\n<p><strong>Session ouverte entre le 01\/01\/2022 et le 30\/09\/2022<\/strong><\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 06\/07\/2022<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 9 rue Montolieu 13002 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 <strong>Contact <\/strong>: Marina HALLIEZ<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:mhalliez.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/logo_e2c_2.jpg\" width=\"126\" height=\"100\" alt=\"\" class=\"wp-image-1680 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbcepaj\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px||30px||true|false\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>CEPAJ<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Action linguistique de formation, d\u2019\u00e9ducation et d\u2019insertion en amont des dispositifs de droit commun de l\u2019Education Nationale ou de la Formation professionnelle<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Accompagner dans l\u2019int\u00e9gration sociale\u00a0; Acqu\u00e9rir les bases de la langue fran\u00e7aise\u00a0; valoriser les savoirs scolaires\u00a0; d\u00e9couvrir l\u2019environnement social et culturel<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel ou en auto-formation guid\u00e9e. Entretiens individuels d\u2019accompagnement<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong><strong>Ateliers de savoirs de bases\u00a0: <\/strong>Fran\u00e7ais\u00a0; Raisonnement Logique\u00a0; Culture g\u00e9n\u00e9rale\u00a0; TICE. <strong>Ateliers sp\u00e9cifiques\u00a0: <\/strong>D\u00e9couverte du territoire\u00a0; acc\u00e8s aux Droits ; Activit\u00e9 Sportive\u2026<\/p>\n<p><strong>Evaluation en continu, <\/strong>le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9quence les comp\u00e9tences acquises, attestation de comp\u00e9tences.<strong> Certification :<\/strong> DELF de A1 \u00e0 B1 selon le niveau de sortie et attestation de fin de formation<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>Jeunes mineurs isol\u00e9s, primo-arrivants de 16 \u00e0 18 ans (arriv\u00e9s depuis moins de 5 ans sur le territoire fran\u00e7ais), Sur prescription du CASNAV de l&rsquo;Education Nationale. Effectif de 20 en entr\u00e9e sortie permanente.<\/p>\n<p>Du 5 septembre 2022 au 30 juin 2023, de 4 \u00e0 6 demi-journ\u00e9es par semaine<\/p>\n<p>D\u00e9marrage sous une semaine dans la limite des places disponibles.<\/p>\n<p><strong>Session ouverte entre le 05\/09\/2022 et le 30\/06\/2023<\/strong><\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :\u00a0 <\/strong>CIERES \u2013 9 rue Montolieu 13002 Marseille<o:p><\/o:p><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Nabil ALLIK<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:nabilallik_cieres@orange.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DEPBoucheDuRhone.png\" width=\"106\" height=\"74\" alt=\"\" class=\"wp-image-146 alignnone size-full\" \/> <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo-education-Nationale.png\" width=\"77\" height=\"80\" alt=\"\" class=\"wp-image-924 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbetoil\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ETOIL : <\/strong><strong>Espace Territorialis\u00e9 Ouvert d\u2019Insertion par les Langues<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p>Formation Linguistique et d\u2019accompagnement \u00e0 l\u2019emploi<\/p>\n<p>Objectifs\u00a0: Ma\u00eetriser la langue fran\u00e7aise pour rebondir par un transfert de comp\u00e9tences sur un emploi qualifi\u00e9. L\u2019action repose sur le bilinguisme (Langue fran\u00e7aise\/langue d\u2019origine : RUSSE \/ ARABE \/ ESPAGNOL \/ ANGLAIS)<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0:<\/strong> Formation collective en pr\u00e9sentiel en entr\u00e9es-sorties permanentes et parcours individualis\u00e9s ; Entretiens individuels d\u2019accompagnement<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong>Ateliers hebdomadaires : 2 ateliers collectifs bilingues \u00e0 vis\u00e9e professionnelle; 1 atelier collectif emploi<\/p>\n<p><strong>Evaluation en continu, <\/strong>le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9ance les comp\u00e9tences acquises ; attestation d&rsquo;acquisition des comp\u00e9tences et de fin de formation.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> Publics d\u2019origine \u00e9trang\u00e8re, majeurs, demandeurs d\u2019emploi, hautement scolaris\u00e9s et\/ou qualifi\u00e9s dans leur pays d\u2019origine, en situation r\u00e9guli\u00e8re et ayant pour objectif l\u2019insertion socio-professionnelle..<\/p>\n<p>45 places en entr\u00e9es et sorties permanentes, dur\u00e9e individualis\u00e9e, effectif de 15 en simultan\u00e9<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>Session ouverte entre le 01\/01\/2023et le 31\/12\/2023 rythme de 3 demi-journ\u00e9es par semaine plus des entretiens d&rsquo;accompagnement\u00a0 individuel<\/strong><\/p>\n<p>D\u00e9marrage sous une semaine dans la limite des places disponibles.<\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 15 rue du Terras 13 002 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Aix-Marseille-2021.png\" width=\"146\" height=\"102\" alt=\"\" class=\"wp-image-224 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"149\" height=\"104\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbspeed\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>SPEED Restauration collective<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> SPEED vise l\u2019acquisition et la reconnaissance de savoirs, de connaissances et de comp\u00e9tences permettant d\u2019acc\u00e9der \u00e0 un emploi ou une entr\u00e9e en qualification dans les m\u00e9tiers de la restauration.<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel \u00e0 temps plein, individualis\u00e9e dans son contenu en fonction de la synth\u00e8se du positionnement<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong>Remise \u00e0 niveau appliqu\u00e9e \u00e0 la fili\u00e8re\u00a0(4 semaines\u00a0; Plateau technique restauration (4 semaines)\u00a0; Immersion en entreprise (4 semaines)\u00a0; Certification et recherche d\u2019emploi (2 semaines)\u00a0; Accompagnement individuel et collectif vers l\u2019emploi (6 mois)<\/p>\n<p><strong>Evaluation en continu, <\/strong>d\u00e9livrance d&rsquo;une attestation de fin de formation et de comp\u00e9tences<\/p>\n<p><strong>Certification<\/strong> : HACCP et Cl\u00e9A<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb hover_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime; sticky_enabled=\u00a0\u00bb0&Prime;]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a018 ans et +, issues des quartiers prioritaires de la Ville (QPV), et\/ou habitants du site Euromed, et\/ou b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA, et \/ou accompagn\u00e9s dans le cadre d\u2019un parcours<\/p>\n<p><strong>Pr\u00e9-requis\u00a0: <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00catre motiv\u00e9 pour travailler dans la fili\u00e8re restauration<\/li>\n<li>Savoir lire, \u00e9crire et compter<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Session annuelle reconductible<\/strong><\/p>\n<p>27 f\u00e9vrier \u2013 30 juin 2023<\/p>\n<p>2\u00e8me semestre 2023 (accompagnement compl\u00e9mentaire)<\/p>\n<p>Dur\u00e9e totale 10 mois<\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 07\/06\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 8 rue Sainte-Barbe &#8211; 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Vanessa FAVRE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:favre.vanessa.cieres@gmail.com%20&Prime; button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CGET.png\" width=\"105\" height=\"73\" alt=\"\" class=\"wp-image-145 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DEPBoucheDuRhone.png\" width=\"103\" height=\"72\" alt=\"\" class=\"wp-image-146 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbmetice\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">METICE : Module Emploi Techniques d\u2019Information de Communication pour l\u2019Enseignement<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> D\u00e9velopper ses comp\u00e9tences en informatique et\/ou sur le num\u00e9rique dans un objectif d\u2019insertion socio-professionnelle.<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel ou en auto-formation guid\u00e9e<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong>Fonctions de base pour utiliser un ordinateur\u00a0; Saisir et mettre en forme du texte\u00a0; effectuer une recherche sur le web\u00a0; Rep\u00e9rer et utiliser les sites pour une recherche d\u2019emploi\u00a0; Utiliser la fonction de messagerie\u00a0; TRE via l\u2019outil informatique.<\/p>\n<p><strong>Evaluation en continu, <\/strong>le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9ance les comp\u00e9tences acquises. Attestation d&rsquo;acquisition de comp\u00e9tences num\u00e9riques en fin de formation.<\/p>\n<p><strong>Certifications<\/strong> : Cl\u00e9A num\u00e9rique et PCIE possible<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>\u00a0 Habitants de Marseille, centre-ville et sa p\u00e9riph\u00e9rie Nord, en situation de recherche d\u2019emploi.<\/p>\n<p>METICE est ouvert au public adulte, demandeur d\u2019emploi, inscrit sur une formation au CIERES, sans pr\u00e9-requis.<\/p>\n<p>100 places annuelles en entr\u00e9es et sorties permanentes, une demi-journ\u00e9e par semaine. D\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s selon les places disponibles<\/p>\n<p><strong>Session ouverte du 01\/01\/2023 au 31\/12\/2023<\/strong><\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 8 rue St Barbe &#8211; 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021-300x173.png\" width=\"116\" height=\"67\" alt=\"\" class=\"wp-image-159 alignnone size-medium\" srcset=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021-300x173.png 300w, https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021.png 343w\" sizes=\"(max-width: 116px) 100vw, 116px\" \/>\u00a0 <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/GEB.png\" width=\"106\" height=\"74\" alt=\"\" class=\"wp-image-273 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbmitic\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb30px|8px|30px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">MITIC : Module d\u2019Initiation aux Techniques d\u2019Information et de Communication<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> D\u00e9velopper ses comp\u00e9tences en informatique et\/ou sur le num\u00e9rique dans un objectif d\u2019insertion socio-professionnelle.<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s\u00a0: <\/strong>Formation collective en pr\u00e9sentiel ou en auto-formation guid\u00e9e<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0: <\/strong>Fonctions de base pour utiliser un ordinateur\u00a0; Saisir et mettre en forme du texte\u00a0; effectuer une recherche sur le web\u00a0; Rep\u00e9rer et utiliser les sites pour une recherche d\u2019emploi\u00a0; Utiliser la fonction de messagerie\u00a0; TRE via l\u2019outil informatique.<\/p>\n<p><strong>Evaluation en continu, <\/strong>le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9ance les comp\u00e9tences acquises. Attestation d&rsquo;acquisition de comp\u00e9tences en fin de formation<\/p>\n<p><strong>Certification<\/strong> : PCIE ou Cl\u00e9A num\u00e9rique possible<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> Habitants de Marseille, centre-ville et sa p\u00e9riph\u00e9rie Nord, en situation de recherche d\u2019emploi.<\/p>\n<p>MITIC est ouvert au public 16-29 ans, demandeur d\u2019emploi, inscrit sur une formation au CIERES, sans pr\u00e9-requis.<\/p>\n<p>100 places annuelles en entr\u00e9es et sorties permanentes, une demi-journ\u00e9e par semaine. D\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s selon les places disponibles<\/p>\n<p><strong>Session ouverte du 01\/01\/2023 au 31\/12\/2023<\/strong><\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 8 rue St Barbe &#8211; 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021-300x173.png\" width=\"116\" height=\"67\" alt=\"\" class=\"wp-image-159 alignnone size-medium\" srcset=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021-300x173.png 300w, https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/LOGO-REGION-PACA-2021.png 343w\" sizes=\"(max-width: 116px) 100vw, 116px\" \/> \u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbjanus\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb48px|8px|48px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><b>JANUS : JArdins du Num\u00e9rique par Secteur<\/b><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0: <\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Former des op\u00e9rateurs du num\u00e9rique accr\u00e9dit\u00e9s par des certifications professionnelles (CleA Num\u00e9rique \/ PCIE \/ Certificat de comp\u00e9tences).<\/li>\n<li>Pr\u00e9parer \u00e0 une entr\u00e9e en formation qualifiante dans le secteur du num\u00e9rique \/ informatique.<\/li>\n<li>Proposer aux entreprises une mont\u00e9e en comp\u00e9tences num\u00e9riques des candidats et salari\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Secteurs vis\u00e9s\u00a0:<\/strong> Infrastructure et R\u00e9seau, Technologies du Web et cr\u00e9ation de contenus, Bureautique et environnement Windows<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s :<\/strong> Formation collective en pr\u00e9sentiel ou en auto-formation guid\u00e9e. Entretiens individuels d\u2019accompagnement.<\/p>\n<p><strong>Contenus : <\/strong>Actualisation de connaissances et comp\u00e9tences (expression \u00e9crite et orale, math\u00e9matiques, anglais professionnel, TICE\u2026)\u00a0; Sp\u00e9cialisation selon le secteur vis\u00e9\u00a0; D\u00e9couverte du march\u00e9 du travail et du milieu professionnel\u00a0; Accompagnement personnalis\u00e9 dans la formation et \u00e0 l\u2019emploi<\/p>\n<p><strong>Evaluation<\/strong> en continu, le formateur \u00e9value en fin de chaque s\u00e9ance les comp\u00e9tences acquises<\/p>\n<p><strong>Certifications<\/strong> : PCIE, CleA num\u00e9rique, attestation d&rsquo;acquisition de comp\u00e9tences.<\/p>\n<p>\u2013 Jeunes et adultes sans qualification ni dipl\u00f4me et jusqu\u2019\u00e0 Bac, BAC+1<\/p>\n<p>\u2013 Publics ayant un projet professionnel dans les m\u00e9tiers du Num\u00e9rique<\/p>\n<p>Sorties et entr\u00e9es permanentes, dur\u00e9e de 5 mois maximum 2,5 jours par semaine, 12 places<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> <strong>Session\u00a0 du 5\/07\/2023 au 23\/12\/2023<\/strong><\/p>\n<p>D\u00e9lai d\u2019acc\u00e8s selon les places disponibles<\/p>\n<p>Formation gratuite<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES \u2013 8 rue St Barbe &#8211; 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Martin DUCASSE<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:ducasse.cieres@gmail.com\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/DEPBoucheDuRhone.png\" width=\"81\" height=\"56\" alt=\"\" class=\"wp-image-146 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Aix-Marseille-2021.png\" width=\"99\" height=\"69\" alt=\"\" class=\"wp-image-224 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Sud-Lab.png\" width=\"83\" height=\"58\" alt=\"\" class=\"wp-image-284 alignnone size-full\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/GEB.png\" width=\"84\" height=\"59\" alt=\"\" class=\"wp-image-273 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbjanus\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb48px|8px|48px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Formation individualis\u00e9e salari\u00e9s<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> Atteindre la certification CleA<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0:<\/strong> plan individualis\u00e9 de formation parmi les comp\u00e9tences du r\u00e9f\u00e9rentiel CleA (communication en fran\u00e7ais ; utilisation des r\u00e8gles de base de calcul et du raisonnement math\u00e9matique\u00a0;utilisation des techniques usuelles de l&rsquo;information et de la communication num\u00e9rique ; aptitude \u00e0 travailler dans le cadre de r\u00e8gles d\u00e9finies d&rsquo;un travail en \u00e9quipe ; aptitude \u00e0 travailler en autonomie et \u00e0 r\u00e9aliser un objectif individuel ; capacit\u00e9 d&rsquo;apprendre \u00e0 apprendre tout au long de la vie ; ma\u00eetrise des gestes et postures et le respect des r\u00e8gles d&rsquo;hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et environnementales \u00e9l\u00e9mentaires)<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s :<\/strong> Formation collective en pr\u00e9sentielle (p\u00e9dagogie active)<\/p>\n<p>Parcours personnalis\u00e9 selon les besoins identifi\u00e9s au cours d&rsquo;une \u00e9valuation initiale de la certification ou d\u2019un test de positionnement.<\/p>\n<p><strong>Certification :<\/strong> Evaluation initiale et finale CleA<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/> Personnes peu qualifi\u00e9es, n&rsquo;ayant pas de certification professionnelle ou une certification obsol\u00e8te<\/p>\n<p>Pr\u00e9-requis : Niveau souhait\u00e9 : savoir lire et \u00e9crire\u00a0; Sur demande de l\u2019employeur.<\/p>\n<p>P\u00e9riode et dur\u00e9e de formation d\u00e9finie en tripartite Employeur\/salari\u00e9\/CIERES, d\u00e9marrage possible dans les 15 jours qui suivent l\u2019accord de financement.<\/p>\n<p>Tarif n\u00e9goci\u00e9 entre l\u2019entreprise, l\u2019OPCO le cas \u00e9ch\u00e9ant.<\/p>\n<p>Gratuit pour le b\u00e9n\u00e9ficiaire, mobilisation du CPF possible.<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation :<\/strong> CIERES &#8211; Immeuble Espace Colbert 8 Rue Sainte Barbe 13001 Marseille<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Myriam NASRI<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:cieres@orange.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/CPF.png\" width=\"100\" height=\"59\" alt=\"\" class=\"wp-image-1679 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb sticky_position_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb sticky_position_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_text module_id=\u00a0\u00bbjanus\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb48px|8px|48px|8px|true|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bboff|20px|20px||\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Formation individualis\u00e9e salari\u00e9s<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00ab\u00a0COMPREHENSION ET EXPRESSION EN LANGUE FRANCAISE\u00a0\u00bb<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb||50px|||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|20px||20px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Objectifs\u00a0:<\/strong> acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences linguistiques n\u00e9cessaires fondamentales pour faciliter l\u2019\u00e9volution professionnelle\u00a0; Consolider un niveau A1 (ou A2) \u00e0 l\u2019oral et \u00e0 l\u2019\u00e9crit, progresser vers le niveau A2 (ou B1) du Cadre europ\u00e9en commun de r\u00e9f\u00e9rence pour les langues (CECRL)<\/p>\n<p><strong>Contenus\u00a0:<\/strong> plan individualis\u00e9 de formation parmi les comp\u00e9tences du r\u00e9f\u00e9rentiel CECRL<\/p>\n<p><strong><u>Compr\u00e9hension et expression orales<\/u><\/strong><\/p>\n<p><strong>COMPRENDRE <\/strong><em>(\u00e9couter)\u00a0: <\/em>Comprendre des messages simples\u00a0; Comprendre des consignes\/messages \/notes\/documents plus \u00e9labor\u00e9s en contexte professionnel.<\/p>\n<p><strong>PARLER<\/strong> <em>(prendre part \u00e0 une conversation \/ s\u2019exprimer oralement en continu)\u00a0: <\/em>Enrichir son vocabulaire\u00a0; Renforcer ses comp\u00e9tences syntaxiques\u00a0; Donner son point de vue\u00a0; Poser une question pour comprendre\u00a0; Verbaliser ses points forts.<\/p>\n<p><strong><u>Compr\u00e9hension et expression \u00e9crites<\/u><\/strong><\/p>\n<p><strong>COMPRENDRE <em>(lire)<\/em>\u00a0: <\/strong>Comprendre des messages simples\u00a0; Comprendre des messages\/notes\/documents plus \u00e9labor\u00e9s en contexte professionnel.<\/p>\n<p><strong>ECRIRE\u00a0: <\/strong>Renforcer sa ma\u00eetrise de la syntaxe, des r\u00e8gles d\u2019orthographe d\u2019usage, et des conjugaisons les plus courantes\u00a0; Enrichir son vocabulaire\u00a0; Utiliser un vocabulaire familier et li\u00e9 \u00e0 l\u2019environnement professionnel\u00a0; Produire des phrases simples\u00a0; Produire des textes courts structur\u00e9s\u00a0; Acqu\u00e9rir des m\u00e9thodes efficaces de relecture et d\u2019auto-correction.<\/p>\n<p><strong>M\u00e9thodes et modalit\u00e9s :<\/strong> Formation collective en pr\u00e9sentiel (p\u00e9dagogie active)<\/p>\n<p>Parcours personnalis\u00e9 selon les besoins identifi\u00e9s au cours d\u2019une \u00e9valuation initiale de la certification ou d\u2019un test de positionnement.<\/p>\n<p><strong>Certification :<\/strong> Attestation de formation et bilan de formation comprenant une \u00e9valuation du niveau CECRL.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_line_height=\u00a0\u00bb1.5em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-24px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb|25px||25px|false|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Public.png\" width=\"40\" height=\"38\" alt=\"\" class=\"wp-image-114 alignnone size-full\" \/>Personnes peu qualifi\u00e9es <span>rencontrant des difficult\u00e9s de langue fran\u00e7aise dans l&rsquo;exercice de leur <\/span><span>emploi<\/span><\/p>\n<p>Pr\u00e9-requis : Niveau souhait\u00e9 : savoir lire et \u00e9crire.<\/p>\n<p>P\u00e9riode et dur\u00e9e de formation d\u00e9finie en tripartite Employeur\/salari\u00e9\/CIERES, d\u00e9marrage possible dans les 15 jours qui suivent l\u2019accord de financement.<\/p>\n<p>Tarif n\u00e9goci\u00e9 entre l\u2019entreprise, l\u2019OPCO le cas \u00e9ch\u00e9ant.<\/p>\n<p>Gratuit pour le b\u00e9n\u00e9ficiaire, mobilisation du CPF possible.<\/p>\n<p>Fiche mise \u00e0 jour le 14\/04\/2023<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/icone_localisation.png\" width=\"22\" height=\"29\" alt=\"\" class=\"wp-image-116 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0 <strong>Lieu de formation : <\/strong>CIERES \u2013 Immeuble Espace Colbert 8 Rue Sainte Barbe 13001 Marseille\u00a0; possible en intra.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/interpreter-icon-12.png\" width=\"28\" height=\"28\" alt=\"\" class=\"wp-image-118 alignnone size-full\" \/>\u00a0 \u00a0<strong>Contact <\/strong>: Myriam NASRI<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:cieres@orange.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||20px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-15px|||||\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb11px|20px|11px|20px|true|true\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/CPF.png\" width=\"216\" height=\"127\" alt=\"\" class=\"wp-image-1679 alignnone size-full\" \/><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|true\u00a0\u00bb border_radii=\u00a0\u00bbon|20px|20px|20px|20px\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbmailto:cieres@orange.fr\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbContacter \u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb15px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-37px||-66px||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|70px|16px|70px|true|true\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#eb5d70&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff|hover\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-90px||120px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_translate_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_rotate_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_skew_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_origin_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb transform_styles_last_edited=\u00a0\u00bboff|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_gallery gallery_ids=\u00a0\u00bb155,255&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_scale_phone=\u00a0\u00bb170%|170%\u00a0\u00bb transform_scale_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_translate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_translate_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_translate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_rotate_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_rotate_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_skew_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_skew_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_origin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_origin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb transform_styles_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb60%\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb transform_styles_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb transform_styles_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbSection-2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bbrgba(38,153,251,0.2)\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb||120px||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bboff|desktop\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position_phone=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb830&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-50px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb header_2_font=\u00a0\u00bbRubik|500|||||||\u00a0\u00bb header_2_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_2_font_size=\u00a0\u00bb36px\u00a0\u00bb header_2_line_height=\u00a0\u00bb1.3em\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_2_font_size_phone=\u00a0\u00bb23px\u00a0\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Vous ne trouvez pas ce que vous recherchez ?<br \/>Venez rencontrer nos \u00e9quipes<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00a0\u00bb#6e98f2&Prime; divider_weight=\u00a0\u00bb8px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb100%\u00a0\u00bb max_width=\u00a0\u00bb40px\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-20px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-70px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb10px|||||\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text content_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb content_phone=\u00a0\u00bb<\/p>\n<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>permanence D&rsquo;accueil sans rendez-vous<\/p>\n<p style=%22text-align: center;%22>TOUS LES JEUDIS DE 14h \u00e0 17h<\/p>\n<\/p>\n<p>\u00a0\u00bb content_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; text_font_size=\u00a0\u00bb20px\u00a0\u00bb text_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb text_font_size_phone=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb text_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">permanence D&rsquo;accueil sans rendez-vous<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">TOUS LES JEUDIS DE 14h \u00e0 17h<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\u00a0\u00bb url_new_window=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbPLUS D&rsquo;INFORMATIONS\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-40px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|40px|16px|40px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb12px|28px|12px|28px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_text_size_phone=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb457&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/personnage-footer.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbpersonnage-footer\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bbon|off|off\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb transform_scale=\u00a0\u00bb110%|110%\u00a0\u00bb transform_translate=\u00a0\u00bb-94px|-146px\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_alignment_phone=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb button_alignment_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb56px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb17px|40px|17px|40px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb12px|28px|12px|28px|true|true\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb button_text_size_phone=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px|120px|true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb disabled_on=\u00a0\u00bboff|on|on\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbFooter-mobile\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/NOUS-CONTACTER-\u2013-PROPOSITION-1-\u2013-1.png\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb92%\u00a0\u00bb width_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb width_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb min_height=\u00a0\u00bb342px\u00a0\u00bb min_height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb min_height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb height=\u00a0\u00bb370px\u00a0\u00bb height_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb height_phone=\u00a0\u00bbauto\u00a0\u00bb height_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb90px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb1px||1px||true|false\u00a0\u00bb background_color_phone=\u00a0\u00bb#f7f7f7&Prime; background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_enable_color_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb box_shadow_style=\u00a0\u00bbpreset3&Prime; global_module=\u00a0\u00bb448&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,1_3,1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb140px||140px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb0px||0px||true|false\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/#qualifie\">Accueil sans rendez-vous<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/qui-sommes-nous\/\">Qui sommes-nous ?<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"https:\/\/www.cieres.fr\/mentions-legales\/\">Mentions l\u00e9gales<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Cieres-Logo-barre.png\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbCieres-Logo-barre\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-25px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb30px||-30px||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb text_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; text_line_height=\u00a0\u00bb1em\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb22px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00a0\u00bb@ET-DC@eyJkeW5hbWljIjp0cnVlLCJjb250ZW50IjoicG9zdF9saW5rX3VybF9wYWdlIiwic2V0dGluZ3MiOnsicG9zdF9pZCI6Ijc5MyJ9fQ==@\u00a0\u00bb button_text=\u00a0\u00bbNOUS CONTACTER\u00a0\u00bb button_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _dynamic_attributes=\u00a0\u00bbbutton_url\u00a0\u00bb _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_button=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb button_text_size=\u00a0\u00bb16px\u00a0\u00bb button_text_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_color=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_border_radius=\u00a0\u00bb100px\u00a0\u00bb button_font=\u00a0\u00bbRubik|||on|||||\u00a0\u00bb button_icon=\u00a0\u00bb%%20%%\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb16px|30px|16px|30px|true|true\u00a0\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_text_color__hover=\u00a0\u00bb#FFFFFF\u00a0\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb button_bg_color__hover=\u00a0\u00bb#0093d5&Prime; button_bg_enable_color__hover=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb transform_styles__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_translate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_rotate__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_skew__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_origin__hover_enabled=\u00a0\u00bbon|hover\u00a0\u00bb transform_scale__hover=\u00a0\u00bb108%|108%\u00a0\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbHeader\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.6&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_color=\u00a0\u00bb#f0f6fc\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/Groupe-2966-2.png\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb||0px||false|false\u00a0\u00bb background_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb background_image_phone=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.cieres.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Groupe-2970.png\u00a0\u00bb background_enable_image_phone=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb background_size_phone=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position_phone=\u00a0\u00bbtop_right\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.4&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb background_size=\u00a0\u00bbcontain\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbbottom_left\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-62px|auto||auto||\u00a0\u00bb custom_margin_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_margin_phone=\u00a0\u00bb-160px||||false|false\u00a0\u00bb custom_margin_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.2&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb120px||||false|false\u00a0\u00bb custom_padding_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb custom_padding_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.7&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb text_font=\u00a0\u00bbPoppins||||||||\u00a0\u00bb text_font_size=\u00a0\u00bb18px\u00a0\u00bb header_font=\u00a0\u00bbRubik|500||on|||||\u00a0\u00bb header_text_color=\u00a0\u00bb#1a3066&Prime; header_font_size=\u00a0\u00bb35px\u00a0\u00bb header_line_height=\u00a0\u00bb1.4em\u00a0\u00bb custom_margin=\u00a0\u00bb-4px|||||\u00a0\u00bb header_font_size_tablet=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb header_font_size_phone=\u00a0\u00bb28px\u00a0\u00bb header_font_size_last_edited=\u00a0\u00bbon|phone\u00a0\u00bb] Unit\u00e9 formation Cette unit\u00e9 regroupe toutes les actions de formation pour acc\u00e9der [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":116,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1719,"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions\/1719"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cieres.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}